---
title: Recap aanpassingen
date: 2017-12-15
---

De recap verder aangepast omdat deze gevalideerd moet worden. Er zat nog niet een volledig logisch verhaal in en te veel tekst. Dit moet aangepast worden ook mag er wat meer beeld in verwerkt worden.